睇左頭兩季黑鏡 全部d女都係仆街黎

除左一開始就死男主角果集
其他就厭個總統污糟、
走去拍av唔理幫過自己既男仔、
出軌被老公睇哂記憶先認錯、
有個仲要俾第三者屌到大肚但將錯賴落條仔到

反映事實

如果你真係覺得TEHOY係個女人錯你可以封自己做正宗連登仔

條女出軌就係錯
俾人中出完仲要喺老公面前同人眉來眼去 毫無悔意
個男主角雖然疑心重 打爛沙盤問到篤
但唔係咁都證明唔到老婆出軌
到時俾人屌大個肚先知就太遲

套劇幾好睇
係, D女人就係咁, 可多野你一路問佢先支牙膏咁講, 真係嬲到仆街
如果一開頭坦白認錯咁都可以考慮原諒, 死講大話真係最仆街